玩左寵物小精靈遊戲17年、你問我答！

咁又一年
希望明年今日大家可以玩緊switch版PKM 唔洗再捱usum

隨便問

突然就有一個負評

點睇6恥鬼既組合

FF巴

玩咗十七年嘅JK🤔

背咗圖鑑幾多隻精靈

頭兩代個故仔連接好好，之後嗰啲。。。

恥鬼依隻野其實幾勁
但6隻就不了 pokemon係講屬性組合既

你好 有咩想問？

但我仍然係17歲的

對過邊隻有性幻想

FF今晚有幾多場要走

大概都記到掛
但要我直接答邊隻係咩number就唔得了

用開咩寶可夢

點先可以改返叫比卡超

超能貓幾號

都係架
之後個d當獨立故事啦
不過bw同bw2 都連得幾好

點睇比卡超改名

有冇咁多代嘅好玩度排名

咁多隻玩法都一樣，老實講有無厭？
我係由黃版玩，玩到最近大陽版
每個gen都有玩但唔係隻隻版都有玩
都開始厭

你都係想我答沙奈朵姐

我唔會J 我d拍檔

留係屋企出post做乖寶寶

係咪爆主線就算

咩都用下 勁廢都會用
最近玩緊研究緊沙隊

有冇覺得自己浪費17年？

你問我答POST都講大話
辣殺

隻隻一開始果段新手時間好厭

支持

我地fans自己叫比卡超咪算
叫任記改同取消一地兩檢一樣冇可能

關唔關你事呀

678

點先可以上太空捉夢夢？

我冇用

都係原名好聽

有冇玩過改版？
隻特別篇改版幾好玩

而家pokemon對戰game嚟㗎喇
咁集集對戰環境都會有唔同嘅

隻隻FIFA都係踢波

我會排HGSS>FG>BW/BW2>XY>SM>ORAS>DP

應該有人唔認同既 但我覺得DP都幾悶

SM辣殺

其實唔會 故事對我只係序章 爆左機先開始
800隻精靈用極都用唔晒啦點會厭

依個問題上個post都有人問我

唔覺 佢出我就玩

thx

比卡超呢

睇死你今晚唔會回POST

假架假架假架假架假架假架假架
都唔知邊個仆街係度亂傳

特別篇改版冇玩喎
改版我都係最鍾意萌娘版

25

對能力值,努力值,性格有冇要求?

025 lor
俾d難度啦

睇下點

落雷獸

有架 要練得就當然要練完美啦
最近連精靈要入邊個波(球種)都有要求

扑緊野都睇手機都好唔尊重對手姐
估唔到FF係D咁既人

冠軍戰小茂紅綠藍版同黃版陣容唔同
邊隊難打d🤔

查一查就知既野

有冇神獸潔癖

入到黎又係芒享同pkm果班人
可唔可以同我對戰一場
利申: 超新手, 未打過對戰

嘩其實我又冇玩齊過咁多版
不過你拎隻切裂噴火龍+暴風雪急凍鳥 都唔會難打得去邊啦

點樣潔癖法？ 正式比賽我唔反對用神獸 但for fun就自重啦

會唔會擺玩精靈支那夢

Roy sir 打機果陣是咪仲係好激動

PKM post入面係咪小圈子？

當然可以
你有玩usum？ 你ok的話今晚搵我打

唔準查 考記憶
難啲啊？XY嘅獨劍鞘

唔會用支那文玩

係 已經block左佢

心金魂銀當年復刻都有隻pkm跟係自己身後
果個復刻好感動

可惜之後一代無得跟尾 退步左

另外樓主點睇特攻專加速蜻蜓？定係有色眼鏡好？一出場就勁撞人

屌你呀

自由心證啦
我就覺得唔係既 隨便入黎吹水都得

咁真係唔記得喇
話晒80x隻喎

點解打連線冇人用烈焰猴?

係 我都好想尾隨系統出返
最新依代明明有行路模組又冇整到出黎

特攻專加速蜻蜓你冇保護的話第一turn都捱唔到
我都係鍾意用加速 但我會用命玉 甚至裝Z技都係好選擇

色眼鏡玩過其實都冇乜力水

6隻恥鬼巴打

我有玩呀, 其實之前喺pkm post有留個言問野
不過改咗名咋
今晚陪女
過幾日先啦, 順便練多兩三隻

百變怪特性係咩 有咩作用

拿拿拿唔準查啊

以前好勁架 同寶石海星一樣
因為個陣攻擊力同速度都冇依家上漲得咁緊要
依家冇130速種都叫唔上快

烈焰猴依家都用得過既 佢好多support技能 encore 落釘 鬼火 但做攻手就有其他好選擇啦
尤其佢屬性同火雞重疊左 而火雞有加速又有mega....

陪女

好呀 隨時入post搵我

如何吸引多啲人入post討論？
如何吸引多啲人玩寵物小精靈？

可變物同柔軟嘛 我記得
變做對方pkm 同埋 防麻痺

依家依個時間點都好難
等switch版啦
話唔定同MHW一樣大hit

Switch重制版

真係會覺得重制DP？ 我又覺得唔會....

係時候出Gen8啦 依家個模組用左兩代 Go又用緊 睇到好厭

出重製dp嘅話
下一代比賽寵都係果批架啦

唔一定既 GF都會buff/nerf下d寵既
就好似袋獸同火雀咁

不過mimikyu同地雲真係搞搞佢好

火雀其實還完返舊疾風之翼都ok 依家太弱啦

17年持續玩中間無長時間斷過？
點解你可以咁無聊？
對於戰鬥系統除咗秒殺之外無其他玩法覺得ON唔ON9?

我希望烈箭鷹永不翻身

最正女角？

已負皮
請樓豬好好反省

戰鬥系統除咗秒殺之外無其他
你on9多d

其實有 中間珍鑽時代冇玩到 係後補既
唔無聊呀 可能我特別鍾意收集 pkm依隻game俾到我空間係咁收集d野
而且對戰好似捉棋咁 你估我我估你 唔會秒殺 玩得幾開心
我又冇聽過有咩人會話捉棋得一種玩法on9

點解呀 bravebird 既animation好型呀

FF又引左負皮BOT入黎

我連點解我咁多負皮都唔知

可以連登有bug 大家想正皮我 但bug左變負皮

今晚係咪同佢食飯

知道舊版原來大木博士係隱藏final boss嗰吓勁驚喜

我都想 精靈訓練員就是一匹狼
孤身走我路

其實戰鬥有分單打同雙打
有嘗試過網上對戰的話
會見到好多組合同埋戰術運用
並唔係只有用高lv嘅寵秒殺對手

對部分玩寵物小精靈嘅人黎講
爆左機先係真正嘅開始

係喎 可以用bug同大木博士打 佢仲要set好左一隊
去到日月版終於真正可以同博士對戰 都幾驚喜

你試下用你自豪嘅秒殺型爆機隊打幾場rating
你就知邊個on9

哦因為我地過關都係用Level壓

同人對戰個陣會大家變成相同level 唔會有輾壓既情況發生 放心

點解你個個post 都有負皮

小圈子

佢出面D情債太多

用4隻100lv
都唔會夠有戰術運用嘅4隻50lv打

咪又係你地負皮我

樓主把口浸過油
唔係口痕點會開個post

負皮左
想樓豬反省下

而家係咪玩緊mhw?

switch幾時有pkmon

無留意開比賽
地雲做咩又hit返

我覺得練精靈好麻煩
其實砌隊最煩
以前都有睇下啲屬性
但成十幾廿隻屬性

GF

50lv個邊用滅歌就得既

有玩 但年尾幾忙冇乜時間

你呢17年時間如果用黎讀書你估會有咩成就？

今年年尾唔知會唔會有
有的話照例4,5月會公佈掛

應該話
100lv通關寵唔會夠戰術運用50lv打
(雙打 )

唔應該先入為主
覺得玩pkm=冇讀書冇成就

地龍殞落 地雲就上位架啦
一隊點都要有隻地面系架嘛 (感覺)

比賽直播俾自己避雷針吸咗招如何不失霸氣？

其實話玩17年
會有人認為係用左17*365*24小時既時間去玩架咩

其實依隻game對新手係好唔friendly 單係記屬性表都唔係易事
我認同砌隊係煩既 但亦係pokemon好玩之處
玩得pkm都係M

掉左部機佢

應該做到國家主席

雖然冇後悔過 都係打機姐

用鬼Z蜻蜓差啲贏到FF

抽到乾晒啦

唔洗訓咩

用開金手指練寵，點睇？

其實玩得pkm多數讀書都幾好

食我d岩崩啦

點先可以66贏到你

近代其實越來越改善緊
紅線的出現令5V隨便生
之後皇冠的出現生都唔駛生可以直接變6V

咁都贏到一局已經好勁

你覺得如果想玩應該點入手
有冇啲親近少少嘅平民隊推介下

之前睇過我幾鍾意水系
好似打擊面比較平均
係中雷比較煩

都仲係好煩

你既玩法我唔干涉啦
但練左都唔代表你贏到對戰 單純係慳左時間

我就會慢慢練 練出黎既pkm都投放左我d愛落去

掉左佢部機先

挑戰我雙打就得

依家咁撚易生都金手指
其實真係冇咩意思

我哋多數玩雙打，可以同隊友聯攻聯防互補

我諗新手雨天隊會易上手啲，可以睇cypertronproduction學吓先

係
作為對戰game係喜聞樂見既
如果變返以前人人都3v 4v就去用 其實都幾唔公平 因為總有批人拎到對項5v 6v出黎

水系非常弱勢
近期都係得tapu fini彈得起

毒隊你會點砌

雨隊啦 唔洗神獸都用得 又勁
刺龍王 巨沼王 大嘴鷗(降雨) 牛蛙君(降雨)
水系打擊面好 防禦面又好 又控到速 幾易玩

連登仔X6

咩都會生黎用下 所以冇通常組合
有時唔用過唔知好唔好用

都唔會好弱，雨天都仲好勁
岩冰蟲先係真弱勢

毒龍UB必入啦
防地就入隻毒氣雙子同叉字蝠
mega奇異花/恥鬼都好勁
之後放隻催眠菇 應該夠一戰

樓豬有咩寵係仲未生過黎對戰?
樓豬點解唔2邊都開post?
已負皮樓豬

唔該晒
不過我唔係咁熟應該處理唔到雙打

我想問黃版係咪打完四大天皇就完嫁喇？
細細個啲人話可以上太空捉夢夢

FF

有無玩pokemon revolution online

你地會唔會砌雜隊
新手係咪唔應該玩雜隊

弱勢俾因為勁得制俾人針姐
蟲系可唔可以諗辦法救救佢 攻防都唔掂

新手應該先玩雜隊

usum 其他代啲神獸點捉 反轉世界同原本果個有咩分別

1.有好多 希望新版出前生得晒我想生既野
2.依個問題問你真係好 我亦好樂意解答你既問題 我地係破壞中 維持呢個世界既平衡 用罪惡去搵出真理既所在

係
假架

Alex巴
都好耐冇見 近排冇玩pkm?

冇呀 玩正傳多

一隻升呢都升左半日
用嚟打戰鬥塔咋

打完稜鏡後入神獸洞捉
反轉世界係dp定usum？usum就只係時間差左12小時既分別

蟲剋妖精就差唔多，而家仲要減半

今代個設計太差 oras都話有吉利蛋道場10分鐘升lv

usum就去草原連鎖吉利蛋啦 冇道場咁快但都可以用既

咁佢整個反轉世界有咩用
果個時空洞要點先會遇到神獸

生緊閃

綠毛蟲點樣先可以進化成裂空座

俾你如果例如路卡利奧想進化但時間唔岩 就入去進

關於ultrahole可能睇下依個網 雖然係日文但有圖應該明
入高level既洞撞到神獸既機會就高

妖精同鬼防到蟲真係要改一改
有7個屬性抗到蟲好難出頭

上太空

唯有繼續打住芒亨先

戰鬥系統設計到可以下下都秒咁有咩意思？ 起碼俾返對手還拖／智取既機會 來回智鬥力鬥切磋先有意思
即使係原作動畫既戰鬥都唔會有秒殺出現（一拳超人好多時都唔係一拳就打死喇，來回蹂躪幾次先唔小心玩死隻大佬）

再者將回合制玩成秒殺制既GAME應該都係得寵物小精靈系列

雖然我覺得改左妖精同鬼唔抗蟲都出唔到頭
或者幫蟲系加多幾招強力技能會好d (蝶舞之類)

你究竟有冇對戰開

冇喎巴打你係咪搞錯左d咩野

pokemon正正就係你講既"俾返對手還拖／智取既機會 來回智鬥力鬥切磋先有意思"既game

而家砌隊最困難係咩？生高個體/技定其他野?
利申玩到黑白冇玩

Ff覺得2018有無switch pkm玩

咁你真係可以慢慢玩其他好有創意既新陣／新玩法既

不過實唔實用等你贏到人地秒殺陣先再討論下

生寵好易 努力都易搞 係今代升lv比較煩
主要都係組隊比以前多左野諗 Z技爆發力太高 有時唔小心中彈就即死 所以對麻煩既精靈自己隊最好要準備兩個以上既對策

年尾或者2019年頭都有機會 以上不代表官方立場

根本唔存在秒殺陣依回事
對面一隻美夢神立方獸2 d攻手就企左係度 而依兩隻都係熱門野

唔知你有冇對戰過
亦唔知你有冇玩過雙打
如果你認為PKM得秒殺既
你既認知應該真係錯得幾離譜
BTW
主線係秒殺既

放個盾同基本聯防, 秒殺陣已經收皮啦喎

pokemon到底幾時會係真實世界出現？

我想澄清單打都好難秒殺
下下三發速專一擊必殺全中咩

咁樣既野我就唔想佢係真實出現

點睇漫畫特別篇

我知啊

除非兩邊都係攻手鬥快

BTW
巴打拎你個秒殺陣出黎挑下FF機
佢好鍾意同人打架

幾好睇呀

初期好睇d 劇情會利用到好多隱蔽既設定
近期就主要跟遊戲主線走 不過當睇一次唔同人詮譯既故事 幾正

pkm係運驚定技術驚

係秒殺驚

7成技術3成運
運唔好都你齊7成技術都贏到
但我廢連技術都冇

點秒結實小拳石

最近BW2篇終於講到BW男女主合流 好期待之後既發展

上面巴打話有秒殺陣

你覺得小智同小剛係咪一對定小茂同小智先係一對定佢哋應該3p？

速專破格龍頭地鼠一擊必殺GOGOGO

小智同比卡超先係一對

有無諗過畫齊一套pokemon版cap圖
我可以出吓idea

邊隻最勁

真係唔識答你喎ching

佢地點配唔關我事 留Serena/lillie 俾我就得

cap圖 即係點
下年PMO再諗

冇最勁既Pokemon 只有識唔識用佢既訓練員

你依家唔畫定幾時先畫得哂800幾隻
仲到時先諗

好似熊貓嗰幅咁

800幾隻

留名

你有可以提出我得閒/有心再畫
畫名post咁

提倡秒殺陣個位巴打可唔可以分享下你用邊6隻
留名學野

Ultra hole最少要留幾多分鐘入到去嘅洞先有神獸，已經入左去啲好多環嘅洞入面都係得普通寵仲要無閃光
就嚟棄game咁滯，玩番紅藍寶，反正都未捉曬

計距離架
越遠機率越高 最高都係3成

除非你入風車旋轉型洞就必出神獸

黑人問號

D小精靈愈整愈樣衰
太陽/月亮果批 可能連幼稚園d小朋友都畫得靚過佢

算啦我諗巴打係過關派 唔知對戰情況姐
所以可以試下上網同人對戰 應該會岩你心水架

今代御三家同初代比一d都唔遜色

其他就見人見智啦

其實d比賽有冇防作弊機制
之前有個大陸仔同學話用修改器改到全部個體值max

有 但只限於唔可以超過MAX
改到全部個體值max係機制上係容許既
但對balance上唔會有影響 因為我地都會生到max先出戰

點解可以唔同怪都生到仔？
無性別個d點生仔？

因為怪有分 蛋類 同一蛋類就可以生蛋
無性別就只能同百變怪生了

你唔係轉咗行做獵人咩？

百變怪

雙重身份

聽講ff好靚仔

各花入各眼啦
同D精靈個樣既評價一樣

我見過小智同 Clemont

未有女仔覺得我花過

痴線架

點解果然翁來來去去得兩招?

hehe

可唔可以教我打機

請問關我咩事

其實有6招
反拳(物攻)
鏡反(特攻)
神秘守護(狀態)
同命(互死)
Encore(對手強化技)
跳

好全面 冇出錯招幾乎必定1換1以上

你教返我就差唔多

準備緊單打隊

冇呀 你有冇玩過寵物小精靈？ 有冇野想問？

具甲武者

最鍾意既蟲系

呢隻嘢嗰種廢真係唔講得笑

漏左招降人攻既撒嬌

最難接受係既改變係咩時期？

+1
可惜生不逢時

Btw,幾撚時出隻毒系神獸呀 新果隻異獸唔當係

好尷尬 造型大改嗐期偏偏就係對戰系統開始成熟嗰期

現實有無溝到女?

外型搭救

巴打最鍾意邊隻寵?
覺特避雷針特性好唔好用?

唔交換既話，咁多代有冇一代可以齊圖鑑？

廢呀？岩喇
Lv30 0HP0防0特防 具甲武者係你既好朋友

冇

usum 同sm冇改變過

新手留名學嘢

monhun post係咪小圈子？

我以前仲以為Z神會變毒系
結果都係諗太多

想要一隻獨立既毒系神獸

冇呀ching

冇
一定要靠交換 我諗將來都係

噴火龍係對戰係咪好廢 ？

hi 有冇野想問

成個遊戲台都係mon hunt post
你話邊個係小圈子話？

勁到痴孖筋

FF 幾高？

PKM POST就真係小圈子喇

我163 高佢10cm左右

皮卡丘勁同快龍？

使用率長期top 10

好勁架
mega進化後 X係火龍 Y係火飛 屬性
未進化人地又估唔到 一邊物攻一邊特攻估錯就大穫
Y既晴天又係組隊既key元素

屌啦 我咪話我17X

咩陣

我淨係識肥大
用飾拳

比卡超同啟暴龍啦好嘛

咩都玩下 用死一個陣好悶架嘛

其實香港有依個版本既帶？我就未見過

D人話SWITCH版會出ONLINE GAME模式既POKEMON 係唔係真?

息息
用 棍攻

未知 一切只限於傳言

點解塞麗娜咁正，但小智淨係掛牌做乜鳩小精靈大師？

你都係想我答

佢性冷感掛
俾我就上左啦

我好鬼唔鍾意SUN MOON既Z石 D動作

低齡向要素
新一代或者會skip左佢 就好似以前mega進化要禁錶咁 依家都冇左

FF會唔會有朝一日會棄game
芒亨打成點

我識到女朋友或者會棄？

MH都仲係HR50度磨緊

毒氣丸同毒氣雙子咪神獸
今日仲唔毒死哂D狗男女?

你仲好意思講 今晚約左阿嫂去邊度食飯呀

唔話你知

狗男女

我買3ds 第一隻驚就係玩終極紅寶石
好玩到震

燒！

我當初都係為pkm買機

追完po諗緊邊個咁勤力負皮每一個留言

xy藍色特典機

上個星期買咗2DS特典機

話說我出post係會比較多負皮 好似係bug黎 已向admin反映

依部真係靚

淨係呢邊係咁就可能係Bug
兩邊都係咁就希望你可以好好反省

xy 又係好好玩
唔記得係x定紅寶石
比mega巨金怪同mega血翼飛龍屈到臭…

依兩隻到依家都係咁勁
雖然我覺得mega進化有好有壞 但出得就唔好停 仲有好多冷門寵等緊mega救濟架

沙漠蜻蜓

快撚過我所有寵…一出就比佢秒
BTW mega 恥鬼

冰屬有咩優勢

要色違版

唔少主流寵都冰4倍
就算唔係冰寵, 用冰招黎擴大打擊面都唔錯

有冇玩POKEMON GO

上次pmo商品賣出左幾多張

一堆地飛 地龍 等住俾冰屬打死

不過防禦面就唔太好了 弱點太多 冰屬都係玩速攻好

玩左幾日就棄左

上次都冇賣貨

今晚得唔得閒幫我進隻富迪同恥鬼

你對POKEMON既愛仲未夠

可以既

VC 水晶喎
邊度等

係掛
但我對go真係提唔起興趣

水晶版喎

VC水晶版?

oh 咁我連帶都冇 幫你唔到

個個都知得FF唔知
睇黎FF真係棄咗PKM

屠緊龍邊得閒買水晶版呀

仲要預時間刷色違雪拉比

新手留名,有無巴打仲有玩USUM,想搵人玩下對戰

想問對戰係咪都係好似動畫咁,一人六隻寵入面拎一隻寵對戰?

個post的標題呃人的
FF又想呃人蝦條

我有WOR,等初二啦

FF巴打,初二可唔可以搵你面戰?

翠翠地3舊水放比你

FF唔係淨係起MH呃貓?
原來開PKM POST都係呃人?

我開post就解block答下你問題:

唔好假膠ok？

初二可能去拜年 未答到你

都玩左10幾年，每代都有玩過
但算係休閒玩家
要整一隻對戰寵對我嚟講好麻煩
同意HGSS好玩

Btw USUM買咗返嚟而家都未爆機
一嚟忙二嚟內容好多重複
唔知幾時先有返好似BW2咁正嘅資料片

你問我答post 你問我就答 冇呃到人

點睇今年新年老任冇派寵/金玉

認真問,FF初二你使唔使拜年?下午得唔得閒,會唔會係你住個區?

你遲D再答我,應我WTSAPP啊

我理解既 USUM就算玩開個d巴打好多都冇心機玩完佢
我會希望今代咁差係因為調配左資源去下代switch度
其實如果真係想skip左usum唔玩 我都唔覺得可惜

2017套劇場版 邊到有得線上or down黎睇

John神冇去爭取咩

上兩年既足金鳩猴/金魚其實都唔錯

而家對戰易好多,生寵易,配招機器無限用,努力值可用BUG快練

USUM就...
你要對戰就點都要悶悶地都打爆佢

我firm到再答你

線上有

GOOGLE啦

香港嚟緊都會上
去戲院睇啦

四圍都有喎 我個陣仲特登飛去日本睇
唔會想睇多次 因為都幾悶

日文版比卡超有冇講嘢？

3月上畫

有

垃圾

好想下一隻新作可以直接飛主線，齊道具生蛋配招

主線真係好撚悶

隻USUM我買返黎剩係打完第一個島就封鳩左GAME

個劇情真係怪 睇完都唔知睇左d乜

冇聽到有消息吖
我有冇漏左情報

細個背得晒151隻精靈名
同埋睇佢個日文名 係邊隻

點睇首蛋之神，首首

有好大既一批人係會玩主線既
不過爆機後要素要整多d lor 如果唔係到時又要出post話"覺唔覺今集pkm真喺太短"

等你回歸

冇 今年真係冇

勁喎
雖然唔識日文但一睇就知邊隻 i know that feel bro

主線要有，但係應該俾機會speedrun

哦，佢好串架

呢點都係HGSS做得好，大把嘢可以玩

如果冇野派的話應該唔會入場睇

有冇試過用鯉魚王打爆機

有得skip對話/劇情就夠了

有冇pkm柒事你做過

尤其係開game到第一個pc既距離 可唔可以縮短少少

Agger
所以先俾咁高評價

睇人玩就開心 自己玩就苦業

金銀有2幅地圖屈臭機

我知你想講乜

有無玩過SHOWDOWN?

避雷針

第3關館主有大奶罐我扣100分

點睇六隻恥鬼

拎隻交換返黎既鐵腕一掌打隻奶返地獄啦

VC水晶版,我用25LV進埋耿鬼就無雙
HGSS都易既,NDS新對戰SYSTEM左

超能貓新特性危險預知

reply 3定4答過
以前物攻特攻未分家個陣可能好d 有三色拳
依家打唔贏人lor

其實新代已經人性化好多
生強又有3v百變怪定點捉 出面又有個位比你鳩轉生蛋

修改

FF有女

咁可以快手打埋奇撚洗歷戰

轉到菇都爛

係真 比起gen5已經方便好多倍
但覺唔覺方便之下大家交換精靈冇以前咁熱烈 以前會派蛋餘 依家都冇意義了因為自己生都好快

你識唔識字呀 我話識到女朋友先棄呀

可以showdown求戰？
利申pbo>po>showdown

玩vgc好多都有玩showdown
始終試隊方便

今集4v

我仲等緊你地派蛋餘俾我呢d新手

只要我冇女朋友 每年情人節我都會出你問我答post

SHOWDOWN有玩過,不過好少玩

實機3DS打多

有咩想要直接R咪得
以前真係會整個list 邊幾項有v 等人揀

食蕉巴識做啦

醒冰加速減特攻閃UB毒龍,THANKS

點睇穿著熊

咁你有排都
但你識唔識啲有玩pkm嘅靚女呀
同埋你點解成日都咁得閒上來吹水

好懷念上年一路係日本睇學生妹一路上ff的你問我答post

幾cute 動畫幾搞笑

其實FF巴打幾靚仔，應該好快識到女朋友

實機生蛋晒時間

你咁問 我實答識親玩pkm既都係靚女啦

冗

咁就一年 你話幾快

依句話我聽過十幾年 聽左幾百次

香港玩PKM有幾個出名既女玩家

索架

答案太行
0分重答

認同

有啱嘅介紹俾你識

但這些機會真係屬於玩pkm嘅巴打個咩

係

FF將來派帖的話係咪都會咁派？

eat banana my bff

又真係架

好想再飛

正 我收到依種帖一定到

果個邊個黎

飛啦 唔好等
順手拎配佈

FF仲扑緊衝蓋？

幫我拎捷拉奧拉

係 反正佢講極都係個d野

點睇精靈寶可夢

我以為你d frd黎

who is 手手？

幾難聽

諗唔到係邊個

而

下次過黎睇下囉
好多人黎朝聖

識叫你首神應該係曾經長駐係post既人

得的話一早飛左

不過要睇學生妹的話夏天去好d

唔識佢喎

我好認真嫁

認真地亂噏

搵風律巴啦

有機會都想見下ff同Roy sir真人

冇錯 趁機會宣傳下
定期我地有搞官方既pkm比賽 詳情可以google playpokemonhk
唔打黎睇下都ok架(唔怕逼的話)

有話派喇咩

原來係佢 ...

上次同佢打邊爐,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

姐係唔會棄

我plan緊5月去唔去到
J.K.J.K.

我也要

俾d希望我啦

樓主點睇

唔知呀，我d情報都係靠你地

黑歷史既野…

夏天放暑假邊有JK睇

FF有女先,定衛藍有女先?

我覺得FF先

好想係switch玩pkm

今年又講利基亞
應該冇咩可能有佢份

依樣又唔知呀
講鳳凰都拉埋七星仔

五月份係個好時機
已經轉左夏季校服，絕對領域比冬季校服大

都係燃燒唔到我既希望

知唔知黎緊果套同20周年鳳凰係咪同一個世界

5月肯定有得睇

好似都未講
感覺唔似 反正劇情版 連唔連貫有時都未必睇得出

似係

想同ff瘋狂打66

來吧 打到天昏地暗方休

有冇人今晚借龍捲雲同電雲俾我捉地雲

點睇托戈德瑪爾

我都仲捉緊 琴晚先刷完醒冰雷鳥

睇巴打你定係隻寵先

寵的話好好用 避雷針下馬威雙打神器
Lv1 托戈德瑪爾配壘壘石屈機
單打都唔差 屬性好 又有兩招怯人技

動畫入面都幾可愛

點睇我嗰日半日就捉齊

你點捉咁快架 我真係唔明

呢隻嘢唔係一般嘅煩

我好似有,今晚搵我

人品呢d嘢同個體值一樣

正post冇人理了

隻班吉拉龍舞緊嗰陣已經捉緊
捉到10點先齊

係好煩,不過我唔識用

完全補丫噴位

ENCORE呢?

放心喎 依個post推完就明年再見

俾人噴火佢就戰鬥不能

巴打跪求秒殺陣教學

可能冇咁快還得喎 我今晚搞唔掂的話要搞埋新年

一陣我就開20年post

咁講Y噴一個岩崩咪一樣

呢個po期間限定吖嘛

唔好追擊人啦
佢真係未打過唔知姐

年經

即係預左下年仲未溝到女

6隻恥鬼秒殺陣

屌你陰鳩我

話說Wcs係咪開返比用神獸
Usum隻封面會唔會有位置
話晒都有754

神唔用得，剩係俾用準神

佢每年比賽都唔同rule 上次開放神獸既rule(GS rule)係2016年
所以有傳19可以用神獸 但未知

封面神係勁 但又未太誇張 俾Y神完剋 未必會禁既

可以借俾你,不過緊係愈快還愈好

地雲IS GOD

地雲係地面類入面真係直接高一班

Roy sir借的話就下一個你問我答post先還啦

樓主好爛口

真人斯文好多

咁我唔借了

搵到再用M波捉就好快姐

究極屎眼，有佢撚我，冇我撚佢

用首神ok

又變咗小圈子

Hi成個post小圈子到Hi Hi，次次入黎諗住睇下係咪有PKM d野睇，Hi10個reply得1個係關事，好心你地唔係講PKM d野就改向左走向右走左個post名佢咪向左走向右走霸住PKM post個名啦，呃向左走向右走哂人之餘成班小圈子嚇/趕向左走向右走走哂真心想討論PKM既人

小圈子d 人正仆街

懷舊模式

變左小圈子post，樓主使唔使負責

依個post我既 我話唔係小圈子就唔係

117個負皮.........

成班小圈子

118了
有118個人希望樓豬反省下

咁我問返pkm嘢囉

FF巴打有冇j到pmo的莉莉艾cos

下 你J左？

Btw有朝一日到我開你問我答post呃蝦條的話我再答你呢條問題

其實速度寵有咩用
頂多咪快人出招
但你唔打得死人
人地一招相剋屬秒你咪仆街

當人地殘血你收頭就好用架喇
當然得個快字 又低攻既 係難用
(例如 )
但又快又高攻咪到你一招相剋屬秒人lor

而且依家有Z技 低種族值寵都打得出幾高既傷害
總之快過對手出招就總會有解決辦法 慢過對面就永遠處於被動

欺詐空間

欺空其實都係一個手段 將極慢既寵變成極快既寵姐
用欺空好處係： 寵可以唔洗練速 全部落晒攻防 變得又硬又痛又快
壞處係： 要晒一turn, 有效得4 turns, 冇方法100%確實發動到

但pkm 唔係回合制咩
你一招時人地都一招

另外減人地攻果d技真係有用
未同人打過對戰
只係玩主線
成日覺得d對手出d減攻/速技無咩用咁

壺壺極防點破?

屬性相剋個陣會換走架嘛 NPC好少會換寵 但對人戰的話有機會見到5turns以上冇人出招係咁係度換既情況
對面換走個陣攻擊咪可以削佢血 到對方都殘血個陣 速攻寵就可以一口氣清對方隊

減攻技有用架 但通常要減2級以上先值得 因為減2級=人地要出2招先追得返傷害
減速更加神技黎 只要你同佢速度逆轉 你就等於多一turn既傷害

求其講幾個啦

首先壺壺極防都唔係好硬 因為佢HP太低
踏影滅亡之歌就最簡單 用劇毒磨佢都ok因為佢冇回復技(除左訓)
你自己強化 再打佢都破到

減攻咁勁架咩
但如果你點知對面招攻係物攻定係特攻

如果減錯咪仆街

俾個參考你 輝石立2極防硬過壺壺極防

打得多會知邊啲物攻邊啲特攻
同埋雙打可以一次減晒兩隻，彈性高啲

但如果你點知對面招攻係物攻定係特攻 <<< 依樣就係你對pokemon熟唔熟識了 好多時一睇就知既 有幾隻難估例如路卡利奧/噴火龍 因為佢地物特攻都勁 對住佢地就要慎重考慮用唔用減能力技

無玩開真係唔太知
細個玩我黃綠藍紅/金銀水晶
之後都無玩過了

屌咩黃版玩到太陽版先厭都已經好撚勁啦

依家pkm同金銀時代規則雖然一樣 但多左特性 / 招式多左變化

其實基本野都冇乜點變既 有機會玩下 好易上手既

其實都算係死忠了

覺得邊d女角正？圖加名
講多幾隻

可爾妮

其他都普通

命 爆發！

利利艾同SELINA都係小智障嫁

任記d主機
一向唔多game岩口味
再加sm
接受唔到
睇下將來有機會再試下
呢加d pvp系統方唔方便?

吓

可以上網wifi連 一個掣就搞掂 算係方便既

講依d暴露年齡架

幾正喎 有無名？ 上面隻可爾妮都正
Btw 唔知打機有無呢個角色 女來 著套3係公主個d裙，全黑，有次係電視睇到好似幾正

你講佢嗎？

rank上過2000分未

未哦 我諗唔會有咁既一日

呢套嘢香港01年上畫，啱啱17年

利申：17歲，呢套係睇睇dvd

唔係 可能係d劇場版角色

有無人有有遺你先請+泰山壓頂既懶人獺?
同選您先請+眶皮鼓既夢特綿綿泡芙?

樓豬有冇幾套正既pkm既h動漫介紹?

而家有rating battle係上網random搵對手打

拉帝亞斯?

要睇女的話XY動畫好多女路人都好正

樓主有無人有有遺你先請+泰山壓頂既懶人獺?
同遺你先請+肚皮鼓既夢特綿綿泡芙?

至少樓主冇

唔係要網站

渣GA

呢隻白紅色 而且係精靈來

樓主幾時畫返本up上去

拉蒂亞斯係劇場版有用過人的外表出場

精英訓練員
Btw居然沒人講娜姿

精英訓練員好多都好正
娜姿就有點老

魔雀全國編號係幾多

女角色 嗚丫
可能真係劇場版既配角

22呀嘛 數到啦

娜姿唔係代代都啱人心水

劇場版拉堤變過做女仔

咁都叫老
樓主係咪比fbi監視開個d來

樓豬答非所問, 難怪咁多負皮

有冇印象果集講d乜，有d hints可能好搵d

點會呢 你話係咪 尤莉卡碳

嘿

搵到啦 唔該曬各位 叫竹蘭 神奧冠軍

比卡超最可愛

呢個係咪十歲都未夠？

咁可愛你竟然想清蒸佢

麗姿係童年陰影

有無揸過大奶罐隻奶

中女黎

係 大姐feel 仲好似有個女 覺得有d似娜姿 所以娜姿都好正

屌 Gen1麗姿真係難打

竹蘭係有王者既霸氣既

唔係隻game，係卡通片

係
樓主驚唔驚Z高達一招大絕打死你
上次食左呢招的人連渣都冇得剩

又冇惡系
鬼系屬性又Bug咗

冇乜印象，咩事 ？

第一次覺得咁先係冠軍

點睇D玩家彈出彈入

係咪已經棄咗mh 好似已經冇乜係mh post見到你

岩丫 女王feel

樓主今年十七歲，準備好考dse未 ？

冇玩既人都識彈出彈入啦

跟蹤狂

仲有玩既 最近少左 過一排或者會返去

超能力系係最強屬性

連首bgm都好正

考左好多年啦 唔知點解年年都考一次

果陣我又唔覺得有d咩
以前睇鬼神童子仲驚

仲要係蘿莉同正太控
次次佢有出現的版本都會有帥哥出現，都唔知係咪fbi is watching you

覺唔覺得越黎越厭 有啲千篇一律
利申:每集都有玩 玩到SM開始無左動力

因為你年年都撳左b掣

爆機的話係 我都係快快脆玩過就算
對戰方面就唔會 一路玩一路有好多新野發掘出黎

樓主點解叫Final Fantasy呢d公廁名

樓主會唔會同兄弟姊妹一齊玩POKEMON?

有幾公廁呀
我都搵唔到另一個FinalFantasy

唔會哦

對戰個陣由XY開始就冇乜改變
有冇咩冷門野可以推薦

for 主線撚就可能係

自爆磁怪

冷門野嘛...
鐵蟻點睇？

特性加乘下攻擊力極高 而且速度有成109 物理防禦都唔錯
剋住依家流行既Mimikyu同一眾島神 有岩崩打Y噴
命中率問題有Z技必中補救

我練咗一堆奇怪隊 對戰嗎

燕返

btw 18仲流行迷Q咩

冇人話18喎

土龍弟弟

土龍弟弟 等你教我點用

驚角鹿

不了 部機外借左出去

好 有時間試下玩

有機的話歡迎入黎pkm post切磋下

金銀版識唔識copy同儲齊3隻主角

拎主前save 直接衝去拎圖鑑捉寵copy

點解可以咁多負皮？

我都想知

樓主問題

聽講樓主食好撚多女
我諗可能係d 女報復

玩diamond個陣 去到鋼系道館 有個細佬中惡夢 要去月亮島拎舊野 拎完係咪話有得入右上角間屋然後捉惡夢個隻野？

冇記錯惡夢神係配信寵

dp版有bug用挖地裝置可以去捉惡夢神同草豬
白金修復左

好

有無人有懶人獺?

你老X好好砌

金銀最強嘅一隊係？

gen2 富迪x6

點打人哋神蛋

捉神獸都唔用大師球 點睇

大師球咁樣衰

熄機

熄人部機

直接抆人餅帶出黎

巴打你邊位

我細個個陣用啟暴龍 班吉拉 卡比獸
高種族值就係廚

睇寵
m波捉超夢夢就好襯

懶？

無比卡超

快走 鐵具

撳起底睇啦

屌你維維黎既

老Ｘ係邊個？

有冇試過出6隻迷拟Q?

冇喎 你有興趣同我試下？
我出6隻同你打

我出６隻雷鳥

佢好似百變怪

迷Ｑ？

？

係呀，檔一下都幾好用

係幾好用既

係幾好用既

仲有專用Ｚ

你出6隻mmq ?

FF 有冇睇過本地平線？（ ポケットモンスター ホライズン）
行過街邊書檔見到

６隻鋼地鼠

突然諗起小學果時玩初版,咩黃版藍版,之後就金銀版,好懷念

metoo

冇喎
V龍獸漫畫家個套

係 童年回憶黎
拎部gba係床上面叉住電(外置)玩

gba

唔係gb咩

gbc先岩

That's right

樓主
本來我用電z 電束木 超進化鯉魚龍
暴飛龍爆到sun 版對戰樹50層
但我始終好迷 eevee 尤其 火 水 雷 呢3隻
全部6v 去打sun 版嘅對戰樹 跟住輸到high high 請問有咩高見

伊貝用Ｚ接力俾超伊／仙伊
火雷太脆／水打擊面鈿

打50層用伊貝隊唔係問題既 但要小小運
冇腦少少的話玩接力(暝想/溶化之類)
火伊要有nitrocharge

絕對有可能既

PKM漫畫只有一本
叫特別篇

依家OK幫青文清緊舊貨出到35卷

地平線個樣好伏
特別篇

係GAME BOY

果時仲要勁重勁厚
個GAME碟成日死SAVE
搖下佢仲會有聲

透明GAMEBOY

覺唔覺小霞好正

樓主有咩配隊分享下

有一期勁多POKEMON版透明紫GBC

G

小妖獸幾lv進到墮天地獄獸

冇，要用道具進化

加速火雞是咪仲好op

焗火雞唔應該加速，慢煮

把玩具槍係進做爆裂型態喎

果陣係朱雀獸將小妖獸進化成究極體
唔係經過正常的進化過程，又唔係靠進化之光黎進化
咁咪分類為朱雀獸「俾嘢佢」進化囉

利申：9up

雙刀火雞都未必隻隻秒 對住高防反屬就要換人 加速都唔一定打曬

屌你老味講多次

我用蟲系就救到

乜你仲玩垃圾game架咩？

唔想買Bank 棄左

幾時直播讀潮文

屌唔怪得隔離靜到咁
原來比FF搶晒人流

保護係咪必落技？

趕客咩

雙打黎講 接近必落
當然都有唔落既case

試咪試咪

唔一定
如果用專愛/背心就唔落得
盾類都未必會落 e.g.月女 立2
有時唔夠招位都會唔用

點睇王者的祭典 Pokemon漫

人地食蕉都同蕉嫂開過台
樓主幾時同老x一齊開台

點睇

耿鬼 mega stone

shadow ball
保護
催眠
食夢

252速
252特攻

樓主會點排以下精靈

超能貓 小鋸鱷 雷鳥 tapu lulu 土龍弟弟

好睇 惡系好型

唔會

奉神犬有Mega 未？fkkkk

仲有一點努力值呢？

催眠恥鬼oras好勁 但黎到sm環境 koko fini 都令催眠更難用
保護裝黎做乜？單打的話 完全睇唔到意思
食夢廢技黎架 唔好裝了 人地一醒就出唔到招 回血又回唔多
用催眠可以改用 狀態兩倍攻個招鬼技 幾強

暫時未有 我都想將來有

超能貓>>>>>>all

有無寵送新手?

想要咩寵？depend你幾新喎
過關用定對戰？

岩岩開始玩上年定上上年買既月亮的新手

請問下巴打而家官方有無特別既配信?

我只係拎左卡比獸同夢夢

66打贏FF會我到創世神一隻

受教了

咁唔該FF巴打換6隻1LV 同我打算

單一屬性既招式會有打擊面不足問題
Mega咗130速170特攻入返招energyball或者魔閃用黎陰返地/惡屬都唔錯

你以為佢用6隻1lv你就會贏到？

我又冇咁神
一隻連續技鐵甲貝就搞掂

蠻幹先取一隻

超能貓驚唔驚蟲系

未驚過

大針蜂一野吉死佢啦

有無玩ptcg online？自從出左蝶蝶之後，好想棄game 人手必落

tcg冇玩
雖然卡圖幾靚 成日都想儲卡
但係都係要忍手

swagger佢出到招先講啦

超能貓係雞？

係咪想我幫你開年

GOGOGO

推人入坑

捱人入火坑

樓主點睇個post推唔爆

玩金銀vc打唔贏red
係度磨天王
好悶,點搞

刷雪拉比啦

即係點

刷閃雪拉比解悶

無咁癲

必須的